我觀過星象，琴日全日冇進行過性行為嘅男性將會大富大貴

相反，琴日因為發生性行為而洩漏陽氣嘅男性則將會面臨財務困難

打飛機算唔算

打飛機算唔算？

打過飛機嘅財運更加亨通

去舊迎新

搞GAY算唔算

岩呀

樓豬仆街死啦

算，衰多九成添
因為兩股陽氣互相抵消

今日呢？

今日百無禁忌

好彩尋晚過咗12點先搞野啫

由11:59扑到00:01算唔算

俾男朋友屌屎忽嘅男性因為發生性行為而獲得額外陽氣會財運亨通

得2分鐘咁慘 俾你過骨啦

尋日唔洗下錢，你想有閪屌？？跪地主都唔掂呀

pish

承你貴言

好在今朝先屌女